布偶&緬因貓

對飼養布偶貓同緬因貓有興趣 所以留意緊啲貓舍 想問下有冇人都睇緊

利申: 有考慮領養 但都想完咗自己同屋企人想養大型貓既心願先

得閒夜晚九點半後落深水埗黃金,有個阿伯放貓放緬因同布偶,呢啲貓無機會領養的了

千祈唔好去何文田間「富貴貓」
佢網上叫「Michaelcat Cattery」
你上布偶貓fb group同google爬下文
就會搵到間野有幾黑
黑店黑到當年上壹週刊
件藍屍廢中Gary Chan俾人踢爆賣病貓，又無牌賣藥

布偶貓貓舍有好多間d字頭

以我所知最出名嗰兩間都係D字頭

原來係賣架每次都以為佢放貓

喺D字頭拎咗貓仔個零禮拜
好聽話同健康